有冇sydney jj一齊跨年

係sydney旅行又冇乜fd係到
有冇syd巴絲一齊跨個年

遲咗睇到post
E+一個人係👇🏻

巴打係north Sydney?

hello

第一次黎唔熟路
應該係?

係blue point 入面排緊隊買緊飯

咁多巴打去睇firework
可惜唔係住city又冇人陪 如果唔係我都黎

我本身adelaide過黎的

其實本身諗過一陣就咁搭去circular quay睇 但覺得會逼到屎都睇唔到

同埋巴打使唔使咁遠水腳

話晒一年最後一日
都值既
之後仲要趕返去返工

仲係town hall附近

好多公司放到8/1喎

毒在家中

工廠工無咁爽啦